三代火影算唔算終極廢老？

安於現況不思進取 早期就比大蛇丸差啲滅村

明知團藏搞搞震又唔睇實啲

最撚仆街係隱瞞鳴人身世 搞到佢童年勁慘好似過街老鼠

正宗廢老

四代火影死撚左後
又好似老懵董咁出嚟霸位

廢老唔識居安思危

有手裏劍影分身唔怕

佢好早讓位
係四代死鳩左，
三忍又唔願做火影

正垃圾

但都推翻唔到上面三個論點

頭兩個如果有人頂上就唔會發生
當佢曾經勁過都老啦